LG電子垃圾苦主討論區，買mon唔好買LG

事源部電視買在兩個星期就壞，於事就打電話找LG上門維修，但師父上到門就話無零件修理，要訂零件，自此之後等左兩個星期都無任何回覆，我打電話去客服又話零件不知何時才訂倒，不斷拖延，LG如此垃圾售後服務，奉勸買LG産品的網友要想清楚！佢地既産品有保養等同無保養…

屌禁撚錯，再開過

佢出嘅電視用一排個Wi-Fi上網就會壞, 連佢個官網都搞唔掂

後尾上網睇一個台仔寫, 原來要自己打開佢個背脊, 將綁住Wi-Fi條線同其他電線嘅膠紙剪開佢, 等佢哋唔好互相干擾, 又搞番掂

好戇鳩

去我新po一齊狙擊佢